有冇人 12 月獨遊大阪

有冇人 12 月獨遊大阪

12 到 20 號會係果邊鳩 hea

Hi
15-19第一次去日本

名古屋

太凍

Ivan?

1號去東京，之後會過大阪
希望唔好咁多蝗
今年一月去大阪，D蝗同泡菜多撚到

hi

hi

心齋橋真係多蝗到

完全同你一樣 12至20
但係2個人

玩得開心啲, 食多啲好嘢

想問下剩係著件長袖底衫+U記薄羽絨+風嬲夠唔夠頂？

反而擔心有好多港燦

12月21 但係兩個

1月先去

好敗家2018年第一個月又去大阪

上年去左4次

唔駛擔心一定多
仲大大聲爆粗

下星期一去
食下野only

17-23去京阪神

真係愈黎愈多人去關西

金龍好好食

5-12京阪神 但兩個人
未plan神戶點玩好 想食靚牛

獨遊?

無食過金龍就唔好話自己去過大阪

應該話冇中過金龍伏唔好話去過大阪

7-11獨遊大阪
不過乜都未plan

有時間又夾到可以一齊食番餐好

16-20

3-9毒遊

8號至17號京都，嵐山都有燈節

我都係3-9喎

係咩係咩
上網睇睇先 多謝巴打既情報

1–5/12 京都
岩岩到

聽日出發

嵐山個燈節其實一般

想散個靚心
大阪邊到有靚靚既郊外比我行下散下心

散心加影相
慢慢鳩行京都都應該夠我行一兩日
希望仲有楓葉影下
去奈良睇下鹿仔囉
死啦其實我都好似未plan過咁濟

唔知到時仲有冇紅葉望下呢
我覺得我可以望住啲鹿仔呆坐一整天
你好似仲有兩日就去啦啵巴打
不過唔緊要啦到時想去邊就去邊

10月尾去完
心齋橋基本上你聽廣東話蝗語既機會係大過日文

我13號福岡入19號東京走
中間應該會留大阪1－2日
本身想搵fd去usj但佢唔得閒

我精神上伴你遊

點解咁慘

無錢去

紅字好認同 自己一個去先可以做到
未plan唔驚啦 自己點去都唔使俾人屌

但會唔會好浪費咁
難得去旅行咁就冇左一日
上次我一條友去日本住民宿 然後比屋主問我點解唔plan好先過黎
咁我諗住隨心架嘛 但佢好無奈咁話絕對係plan好左先黎好啲

準備飛 去京都

你這次全部住民宿？
全部住宿已訂好？

係啊
我次次去日本都係住民宿
窮撚冇錢住酒店 （其實我係驚住酒店）

可能我地真係過份地隨心 不過自己一個人理得你
我通常都係諗果日太概行邊 再行埋周邊既伸延 就算係行下橫街小巷我都好滿足 係咪太過低賤

玩得開心d

第一次自己去旅行 住酒店 其實都幾驚撞到朋友仔

12-16

暫定26-31獨遊箱根富士山

7號快閃一日大阪 之後8號過番東京

如果覺得 hea 遊係浪費
不如留係香港啦

通常都係前一晚先諗
plan定有時會錯過好多美好事物

去旅行點玩，咁個人既野，
邊又話浪費唔浪費
Btw16-21和歌山加大阪
大阪住好近飛田

大阪post一定見到有人講飛田新地

大阪第一名勝
唔係唔去吓話

唔係我話佢浪費
係佢自己覺得咁做覺得浪費

你去飛田係真叫雞咪去囉

撞到朋友仔又點

其實我就冇乜野既
但我啲fd聽到都話下你咁樣好浪費囉
佢地覺得每日chur到盡先係去旅行咁
但我只係想離開下香港過下咩都唔洗諗既生活
呢排真係好攰好唔開心
唔好意思比我放下負

唔駛理啲 fd
人生係自己
根本唔駛理人哋點諗
加油

多謝你

上年月尾去過
著件Heattech加Hoodie都夠暖

3月先去有咩要注意

注意啫啫有冇甩了

撞鬼喎！真係唔知可以點
撞完應該可以直接訓街

師兄去玩得開心d

屌原來你係講撞鬼
我仲以為真係朋友個啲朋友
我就係驚住酒店會撞到 但啲人話民宿仲多
不過民宿我反而唔驚

15號夜機
16號係大阪
17號朝早返

淨係為睇戲

快閃

我有個朋友同FD住民宿撞過鬼 不過果陣兩個都扮無野事後先大家講返
同埋聽講個人愈負愈易瀨野
祝我好運

平時做人光明正大
冇害人
見到鬼都唔駛驚

睇戲

不要再說了
死啦我諗我同你一樣都負到痴晒線
不過 其實都負到咁咁見到鬼都唔係好恐怖姐

同樓主一樣12-20大阪

睇去睇戲有咩問題

見到都可能坐底同佢傾下計

好啱 早排真係負到搭親車都想撞 夜麻麻睇鬼故都唔撚驚
你快d去散個靚心啦！希望我地去完都好過d

有時間又夾到歡迎一齊食大餐

好想係日本到死左去就算
乜都唔洗煩 但仲未有呢個勇氣
巴打你都加油啊 去完日本散完心之後我相信係會舒服啲架 應該

我12月29–1月5 係大阪獨遊 有冇人一齊玩下😂

係呀

我都有咁諗過！
不過諗下算 費事要煩到佢地！ 諗下好啦 唔好死呀！頂撚住！！！

你買張聽日既機票我陪你呀巴打

可唔可以唔好係咁抄我
你都頂住啊巴打
一齊唔好死啦我地！！！！

快d諗行程俾我抄 懶鬼唔想諗

睬你都傻
你諗比我抄就差唔多
快啲！！！！！！

好呀！我一路去一路寫，寫好晒你唔好唔跟！唔跟正契弟！！

Diu用左電腦覆變第二個account 柒左

笑死我

咁早呀

3月尾去大阪 一個女仔
你地會帶幾錢去洗

返工呀

有 12月 18-22

自己一個人去

陣間12點機

頂你你好樣衰
你會唔會寫去飛田架 我唔去架
大家都係想散下心姐唔好咁對我

玩得開心啲

12月10-12 獨遊大阪

唔會放心 直接溝翻個唔好？

同機

準備飛了 九號返香港 討論行程抄行程等等既巴打們搵我吹下等我無咁悶

我都想
但樣衰毒撚冇人要

喂巴打玩得開心啲啊
等你返黎比行程我架
希望你散心成功啦

咩都未買 有興趣一齊傾下可join

Day1(晚): 道頓堀

Day2: 黑門市場 + 心齋橋商店街 + 戎橋 + 日本橋 + 電電城

Day3: 錦市場 + 伏見稻荷大社 + 清水寺 + 祇園 + 京都塔

Day4: 海遊館 + 大阪城 + 天滿宮 + 天神橋筋商店街 + 梅田空中庭園

Day5: 宇治 + 奈良

Day6: 嵐山 + 金閣寺

Day7: 天王寺動物園 + 天王寺 + 新世界 + 通天閣

Day8(早): 木津卸売市場 + ? (晚機走)

全程唔搬酒店,所以諗緊shopping行程應該唔洗調到最尾?

同埋我8日唔去和歌山/神戶會唔會晒左

有無人評下,未plan未去過大阪

你話架 唔好唔跟

鬥樣衰你真係唔夠我黎

係咪到大阪啦
今晚食左啲咩啊
我7號凌晨飛 等你行程

下我自稱第二冇人敢稱第一架喎
樣衰係我唯一可以贏既野黎

Feel到個plan搵你自己笨多

係lawson 買d三文治食咋 因為出左小小插曲搞耐左又肚餓 想知我再講
Checkin左了 一陣諗住去食拉麵 想探下上次去個普通話仲勁過我既日本老闆 果次仲撞到兩個相撲佬 佢話好難得見到 開左10+年鋪果次係第二次見到

算吧啦你 23年a0未請教？

講多少少ok?

請講
普通話仲勁過你 你肯定佢係日本人 ？
咁上次咪好好彩比你撞到個兩個相撲佬 係咪好撚大舊

同你不相伯仲 21年a0

有無巴絲想去行下寺廟

景點大路無咩講
但係你自己編行程一係就去完京都先去大阪啦
梅花間竹咁去玩鳩自己咩
仲要八日唔轉酒店
淨係諗起行完京都又要搭車返大阪(或者調返轉啦)已經想死

同埋大阪城其實可以唔去
個人感覺
特別係去完其他城之後你會發覺大阪城上到頂層個景仲衰過你係下面望上去

大阪在住中 有機會一齊食下飯

開電話卡發現無針又醒唔起帶針 呆左陣
之後用本書仔d 釘黎插 係咪好撚醒？
佢係日本人但後生係台灣人留學呀 又好人
隔離d日本人都係咁搵相撲佬影相 兩個相撲佬完全霸左四個人既位 佢地走都有同我點頭
食緊了 但老闆唔係度

18, 23,24,25,26都喺
自己一個

Player無誤

咩係書仔既釘
好彩你提一提我 我好似上幾次都唔記得帶
咁唔怪得老闆普通話好過你啦 會唔會太黑仔 特登去佢間店食拉麵但老闆人不在
btw 相呢

你講你係player ?

你同下面位巴打個名好襯

你呀玩家

係度post相唔係咁好 已經好似騎劫左個post咁
想睇去我i滋睇！
Btw等睇又唔記得帶 你果幾次點算咁？

我比人玩就有份
次次都係比人玩

我地係幫緊樓主推post
無計啦我同樓主唔岩時間 我返黎佢先去日本
咁拎你i滋黎啦
我都覺得會唔記得帶 依家擺定係銀包實冇死
好彩個袋有掛襟章 用個枝針拮

好喎
有咩非旅遊書/blog介紹的美食

負碌仔！其實我啱啱嚇到差d瀨屎 真係好彩
我i滋 pi佛架喎 無得齋睇

你都仲未話我知咩係書仔d針
算你好彩啦今次 下次冇架啦
咁咪交換i滋囉 幫你like埋都仲得

Sim卡有本說明書書仔嘛 怒拆粒釘
快d 同我like撚晒佢

咁撚惡架依家啲人
科勞左你啦 a字頭冇icon既 快！！

難以至信！！！咁撚型棍子既巴打都上連登，唔使溝女？？

唔好玩我呢個油頭小毒撚啦
啲女一見到我就走到十尺遠啦
不過巴打真係型棍過我多多聲 想溝晒啲日本妹咩

琴晚睇post，比2萬都係吹一下，唔爽

唔信你夠膽

京都幫到你

難以至信！！！俾兩萬俾日本妹含一下
再去報仇啦師兄！

係去京都啊 想搵人同行

繼續吹.jpg 我都唔敢post自己樣

巴打你幾號係大阪啊

邊有吹
同埋明明就係你吹先既

抵你俾人玩啦 呃啦

唔係巴打，得7號係大阪
之後日本全國走

唉你食屎啦 唔鬼想理你
即刻un科勞你先

毒撚一個12~22去關西 睇下有冇緣見到

12 晚和歌山
13 串本 ->新宮
14 那智 (加流星雨）
15 熊野
16, 17 大阪 (加睇絢香演唱會 )
18 19 京都
20 姬路 神戶
21 奈良
22 走

其實自己一個旅行先開心
我咁大個都未試過同人去旅行
(基本上自爆左 )

Un 囉 好野呀player𡁻完鬆

覺得你哋講嘢好sweet

都話我唔係player囉
唔好恰我呢啲小毒毒啦

唔係掛絲打
邊到同sweet扯得上關係

啱呀絲打 佢呢種人除左口甜就係舌滑 把口浪過油
不過佢咁靚仔又抵佢既

遲早公審你條偽毒

互相吹捧對方係靚仔
講嘢個語氣又好抵死 好有打情罵俏feel
利申非腐

真係唔撚明你邊到見到有靚仔
不如你係日本驗埋眼先返黎啦

偽條毛咩
冇朋友到要自己一個去旅行散心 好慘慘豬架

絲打你千奇唔好信個條友講野啊

我信㗎兩個型棍子巴打
Btw細佬巴打可唔可以留個拉麵鋪嘅資料睇睇
有點想去會吓個老闆

使唔使鬧人 落雨啦呢度 開心啦而家？

門口好似有寫咩黑油拉麵 幾易搵！

對唔住啊細佬 唔好咁委屈啦
哥哥錫返

細佬你叫架咩𡃁仔 落雨呢度好鬼凍

我偏要叫啊
細佬著多啲衫唔好好似我咁凍親啊
病左成個星期希望去日本前會好番

唔該巴打

抵啦 係香港都凍親！黎到著多兩件heattech 打底外加幾十件外套呀 同埋著厚襪呀！我個身唔凍但腳指疆晒

痴線日本依家負50度咩
點解係腳指疆晒而唔係手指疆晒

有人水左我行冤枉路囉 行到我....

佘佘真係正到瀨屎
三水妹個期正撚到
長靴

回錯

而家o係難波

熱到出汗

邊個咁衰
哥哥幫你打死佢

搞咩會熱到出汗

今日買機票 後日出發 去6日

好即興好正

咩都未plan 之前裸辭左 的起心肝去散下心

唔怕啦到時想去邊咪去邊囉
呢啲先係享受生活

越近出發,返工都hea啲

我都係
好想快啲遠離下呢個壓力咁大既地方

有無人14至17大阪京都，唔介意做下腳架幫下你地影下相

宜家已經係京都，聽日大阪留4日，毒終極毒遊中

撚鹿可以撚幾耐 ?唔計行公園

半個鐘 佢哋食完餅嘅同時我都嚇到痴咗線 勁驚啲咁惡啲動物

鹿仔惡

上次第一次去 一去到就俾第一隻見到隻鹿瘋狂隊我屎忽 咁樣餵我 我最尾買餅餅餵翻佢

奈良d鹿仔係好撚惡
你有餅唔比佢食會撞鳩你

反而宮島個d純良好多

15-19 獨遊

行程未plan晒
鍾意咪一齊食下飯

想問各位點樣解決無人揸機影相既問題

多數影景,好少自拍

今日去鴨記買左呢張
$80 簡裝
祝我好運

咁寸？仲想同d鹿自拍添

見d人獨遊影d相都咁正就好想試

去邊去邊？

16-20
想去天橋立同琵琶湖 但車程好遠

15 落機，道頓堀
16 大阪城，海遊館，Hep Five摩天輪
17 奈良，新世界
18 萬博紀念公園
19 未度，但夜晚1915機返香港

有d行程都未諗
多數係夜晚唔知去邊好

15晚可以出黎飲杯嘢嘅，人在大阪

岩岩到左大阪

都ok,但有時會收唔到
差過docomo d卡

enjoy

1月先出發可唔可以留言？
想去影白髻神社日落，但影完都天黑，附近了無人煙，淆淆地

加TG傾

本來想去睇J League
但決定去時知道12月頭完左球季

有冇ufo catcher同好

我都而家係大阪

呢幾日都係既可以Tg我 睇下岩唔岩一齊行下

幾多號走?
我12號先過去

巴打坐咩機？ 我都係12號去

cheap航1844

留咗言幾日無咗回事

有冇巴打1月中會去，細佬我一個人想搵個伴

月尾去跨年

巴打你又坐咩野機

唔見你直播

嗚呀我今晚返香港 又要做狗

玩左啲咩？

晚機岩岩到埗

瞓機場?

我住緊大阪呀巴打

大阪邊區?

有無tg

岩岩去左伏見, 而家去緊嵐山, 有個巴打建議話有燈會

31-6號飛大阪

白鬚神社？
有去過，都幾荒涼
車站行過去

18-20
同個朋友講再見

16-21 會由大阪去金澤，白川鄉，京都

1月17出發 有冇景點介紹

16-19/12
行程未定 但會住天王寺果邊hostel
有興趣可以一齊行 食野
自己: 89年，巴

住果邊hostel...
勇者黎喎

男人老狗驚閪咩

我15﹣19喎

知唔知大阪有邊d酒吧正？

想係大阪去京都既話係唔係買依啲抵啲？第一次去旅行乜都唔識

唔識就去難波個information centre問下
入面d姐姐會問你去邊順便會幫你計埋數駛唔駛買pass

到時去睇下，thanks

12月16日約左個住係日本的巴打食燒肉

有興趣又ok的
留tg

大阪？

yes
大阪

23號去24號走

剛剛到步
5度都唔係好凍
清清涼涼幾好

呢間好高評分喎
我book hkd 144一晚

係啊，自睇
知道好荒涼，一條友都係咪打，日落真係好好丁

第一次黎大阪

行到勁攰

行左邊呀?

+1 打算下星期單機去影海中鳥居

1月中大阪仲未book 酒店

琴晚去神戶

神戶Luminarie
多人到爆

好正

佢老尾12月都落雨

毛毛雨姐

玩水前影一影例景先:o)

下年7月去大阪京都獨自hea 20日
上年仲要去過
諗住每天食訓hea

食瞓hea先係最正

1日京都、1日大阪城，心齋橋，難波、1日去usj

依家番左香港了

正呀
今朝捕住yodobashi一開門就買到
唔駛抽選

尋日soft map任買
3點玩完無雙8都仲有貨

巴打諗住點安排行程 ？

而家喺Cinqecento飲緊野
巴絲鍾意就嚟相認

一陣hx飛大阪

係唔係影日頭啊？不過一月怕好凍，又大風
而家有一日我吉左出黎，仲未諗到去邊，又想去大津行下，
琵琶湖鏡湖都好似好正

今日獨遊 聽日join朋友了

有人爆料大津落雪

正啊 好想睇埋雪 最好有積雪添
影相會好正

但有d驚冇野好做